［出賣靈魂/ 身體?] 投共定係做Ptgf低賤啲？

投共
ptgf

最好講吓原因

其實講有無資格

你條柒頭有乜料人地要受你投共？

另外起碼有d樣先做到ptgf啦